曼城否認後，哥迪奧拿轉去祖記賠率越來越熱，不足2倍

否認咗點會仲熱

認左封盤啦

已經有公司熱到封盤，只能買其他人

痴線封乜鬼嘢盤。
否認咗應該冇咁熱先岩數格

岩岩上bet365好似無得買

聽講盤都封埋